點解Sell保險要著到咁靚

女sell保險就話姐，點解仔都要著晒三件頭戴埋隻勞？

其實保險佬越多碼頭我越唔買

女人唔可以有性慾嫁咩

10

開床單

著黑C先買

相呢柒頭

夏天30幾度著晒馬甲加外套打埋呔唔熱架咩

主要比人第一印象好少少 (呢樣好重要, 唔身光頸靚都要整整齊齊先)
其次比人覺得自己撈得好掂, 信得過
而有d男仔天生baby face既要執得成熟少少

我個經紀大我兩年, 每次見佢佢都3件頭 (四季都係)
真係幾佩服, 夏天30幾度, 熱撚死真係

俾人感覺自己做好多客，即係一個可靠嘅agent

感覺好多保險從業員都好正面 經常鼓勵時下年輕人

廿歲已經升到分區經理

無圖?

有時係水其他人入行
有啲agent係帶team, 班𡃁搵到既單會分啲比佢

諗起開床單d保險雞就
好想同佢瘋狂買保險

屌 好想上佢..

原來宜家買保險可以咁樣揀

好似某個數字網站
睇啱先去

夜總會揀女？

方便比客打上去問價

有次數睇

瀏覽次數證明顧客對生活保，旅遊保及商業保興趣大好多

你睇下倫敦金 然後再睇下保險 就知咩事

都係專業人士

最緊要幫到人

g

個個都冇包膠

坐等包膠

最下果個1995年加入
當佢18歲,宜家都有40歲啦

幫人幫到65歲都不為過

有冇示意圖

不如名正言順, 買幾錢就送一Q
有need先好約出嚟, 唔駛浪費時間

無得屌點買啊 歡迎經紀inbox pm

屌你老母冇圖學人開post. jpg

你好數嘅幾多歲都升得架啦

同柒頭買都唔算ON9
我有個朋友,份人大方到,同個靚仔買
明明佢係直男

百貨應百客，記住這句話。jpg

做Ibank 都無前途了

仔用黎勾引闊太，俾佢地一兩個鐘性幻想

中國人壽好多40路黑絲

141

$430入左QQ阿
投資銀行點會無錢,出錢出份花紅,幫老細攎到大錢點多D花紅分
做保險同搵窮人錢+床單錢

我有朋友做，男既都食好多客的
另一方面比你覺得佢撈得掂，姐係客多，多人搵姐係好，同埋佢撈得掂就會一直做唔會變孤兒單
都係想人咁諗姐，除非唔係

佢戴住隻錶仲貴過我隻G-Shock 點解會叫我做尊貴客戶

你買完保險後，你大大聲同佢講，你隻撈我有份比錢ga

保險撈得好係幾好既

阿波羅，阿波羅

都係比較嘅姐
保單基本上都係大同小異
假設兩份保單係一模一樣
個分別就喺個經紀到

你都會益張單俾個靚仔靚女
而唔係俾個不修邊幅嘅油頭毒男啦
起碼你都體諒靚仔靚女肯打扮嘅誠意嘛

唔著我先幫襯

on9仔啊

呢D都有得買CLICK RATE

知唔知咩叫床單

呢個問題出過黎社會做下野都會明。 著到得睇先比到信心人地。 起碼比人印象佢呢行撈得店。 倫敦金果班mk曬呢樣曬果樣都係呢個原因姐。

有無D倫敦金專材相,想笑下

岩丫岩丫 所以跑步都要以最好形象示人

係咪有間保險有條team專請大學生扮到好pro

嘉年華個間？

係

成班保險狗係連登呃人錢

陳小姐睇落有誠信可靠同專業

講咁多做咩啊，去片

其實好多支那人做保險雞

點樣暗示d保險雞開床單
個個黑絲長腿

圖都冇，收皮啦

你估真係用把口sell咩 用body language架嘛

屌，成撚日打來話有intern。跟住我話我冇申請喎。佢竟然話係佢地公司邀請我去

年中應該呃唔少心智未成熟少男少女

有個朋友做保險，早幾日post相話咩team leader今日幫我地做年度目標，幫到佢好多 好正向

心諗，比人卒數卒到上心口都可以咁開心

偽專業人士

Body Massage
不同plan不同服務

屌你老母我仲以為係1Q題

chan wing ying

吹到
不過又幾正

年薪幾百萬I banker會走去保險狗 搵鬼信

My飛佛小島南

如果佢做RM，有熟客一次過拉走哂咪轉囉

咁醫生著背心 拖鞋幫你做手術，你驚唔驚？
比信心人地姐

又真係唔太驚
賣保險著得似我老闆所以驚d

騙徒唔打扮下點呃人
法國d賊仔不少係西裝骨骨既gentleman

每行都有Dress code架啦
唔通著tee 牛仔褲賣保險

咁又係 無理由做CEO都係著Tee Shirt牛仔褲 好唔尊重人 好彩Steve Jobs 死得早 唔係俾人屌死

灣仔中國人壽門口成日有啲好正嘅保險雞

北角間40路黑絲，大把ar 伯去吹水

建議唔好睇依D相
好多50-60歲都化到20-30歲

嘉年華啦

果到既intern最易入

睇下你張單幾大

唔靚仔靚女點吸引你聽佢講咁耐呀
尤其是保險地產
至少個樣睇落想望多幾眼

保險狗同倫敦金著西裝

唔知點解仲覺得差咁d

見過唔少醫生律師ceo都係裝西裝

但兩種氣場係完全唔同

有冇人明

因為前者呀豬呀狗都做得嘛 咪要扮到好高尚

係精神嘅

十足十大陸個d簡技師咁